BEN BEN BEN 我有你把柄

我跟本冇病
我叫你狗餅